今日本地確診係零 : 港共又督數

大家估下以下每一單事件發生的機會率有幾高:
1) 九月立法會選舉前遇上第3波爆發
2) 琴日全民廢測收皮, 今日本地確診係零
3) 下星期撤回限聚令, 國慶宴如常舉行

開關放毒
慶國慶群組ready
再死多100個廢佬
繼續限聚令

港共同武肺經常有溝通
港共同市民就無溝通開

4) 再爆疫
5)馬上進行全民強制檢測
6) 本地0確診
7) 所有DNA 已送中
8) 立法會直接廢除
9) 港人上街
10) 因為有晒DNA, 所人反對派全部拉晒

港共希望從武漢引入一隻專殺後生仔但唔殺廢老病毒
香港人DNA已提出, 好快送貨

請睇帖#5

呢個劇本奧斯卡得主都寫唔出咁精彩

點解要押後一年？
一年點定出黎？
點解唔係50年？

但荷里活科幻劇本就常有

一年生約, 49年死約

港共從來個劇本都係大陸打救香港

柒婆今朝話 : 最重要感謝中央大力幫助香港
DLLM

十月一要國慶ma
十月一完左，大約雙十前後又會下一波爆發

真心已經唔撚信港共所有公布數字，尤其是香港外匯儲備金額同武肺每日確診數，呢班垃圾早已經誠信破產，零信譽！

有檢測既人先有健康碼！
有健康碼先俾你入國慶群組！

最怕市民習慣港共督數, 以後所有選舉港共都督數, 奶共派佔九成議席

一早話極權統治就係一切都係控制
包括所有野都係為政權服務

所以叫佢 "港共" 無錯

下星期又太早，當今日計，要14天零確診先可以話無事。9月29日宣布解除限聚令，10月1日國慶，10月2日再有確診，繼續返限聚令，super~

要開關比鄰國十一黃金周走落黎

當檢測人數係200萬 其他都拉哂
咁個香港咪冇咩人

咪比啲大陸人黎囉，
講真照樣咁run 無分別
如果trump 敗選
其他國家夠撚膽反共，
有錢佢地就ok

禁藍屍及奶共派攪勁歌熱舞無罩國慶宴先喇